\section{Introduction} \label{sec:intro}
This is a reference \cite{tur38}. 
This is an acronym: \ac{ac}. 
Fun fact: when using it again, it will only be displayed like such: \ac{ac}. 
\code{This is code}. 
\todo{remove this example}. 
And following come two nice block quote:

\blockquote[Optional Author]{Some really important text from another source.}

My friend once said in some text he wrote:
\blockquote{Another really important text, but this time, it was introduced by some previous text and therefore needs no authors.}

Note, that the gray boxes on the cover page can be replaced. 
Simply replace the \code{logo.png} file in the \code{images} folder.

cref Demonstration: Cref at beginning of sentence, cref in all other cases. 
\Cref{fig:logo} shows a simple fact, although \cref{fig:logo} could also show something else. 
\Cref{tab:simple} shows a simple fact, although \cref{tab:simple} could also show something else. 
\Cref{sec:conclusion} shows a simple fact, although \cref{sec:conclusion} could also show something else. 
Note, that you can also use \code{$\backslash$ref} directly instead of \code{$\backslash$Cref} to make possible use of auto completion.

\image{logo}{Simple Figure}

Brackets work as designed: <test>

\begin{inparaenum}
    \item All these items\ldots
    \item \ldots appear in one line
    \item This is enabled by the paralist package.
\end{inparaenum}

\subsection{Subsection Heading Here}
Subsection text here. 
\enquote{This} was never said by Turing \cite{tur38}.


\mytable{well-formatted-table}{JCCC}{
    Name                                & \wrappedcell{Wrapped\\Heading} \\ \midrule
    Bob Smith                           &  10 \\
    \wrappedcell{Nomilingus\\Maximus}   & 100 \\
}{
    Well formatted caption under a well formatted table.
}

\subsubsection{Subsubsection Heading Here}
Subsubsection text here.

Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. 
At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. 
Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. 
Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. 
At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. 
Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.


\begin{table}
    \centering
    \begin{tabular}{ | l || c ||| r }
        1 & 2 & 3 \\
        4 & 5 & 6 \\ \hline
        7 & 8 & 9 \\
    \end{tabular}
    \caption{Simple Table} \label{tab:simple}
\end{table}

\subsubsection*{Some subsubsection} that does not show in the table of contents.

\paragraph{Paragraphs} are the fourth level of organization available.

\ldots

In the bibliography, use \code{\textbackslash textsuperscript} for \enquote{st}, \enquote{nd}, \ldots:
\eg, \enquote{The 2\textsuperscript{nd} conference on examples}.
When you use \href{http://www.jabref.org}{JabRef}, you can use the clean up command to achieve that.


\section{Conclusion} \label{sec:conclusion}

\subsection{Lorem ipsum} \label{subsec:lipsum}
Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua.
At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum.
Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.
Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua.
At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum.
Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.
Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua.
At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum.
Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.

Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore te feugait nulla facilisi.
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit, sed diam nonummy nibh euismod tincidunt ut laoreet dolore magna aliquam erat volutpat.

Ut wisi enim ad minim veniam, quis nostrud exerci tation ullamcorper suscipit lobortis nisl ut aliquip ex ea commodo consequat.
Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore te feugait nulla facilisi.

Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore te feugait nulla facilisi.
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit, sed diam nonummy nibh euismod tincidunt ut laoreet dolore magna aliquam erat volutpat.

Ut wisi enim ad minim veniam, quis nostrud exerci tation ullamcorper suscipit lobortis nisl ut aliquip ex ea commodo consequat.
Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore te feugait nulla facilisi.

Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore te feugait nulla facilisi.
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit, sed diam nonummy nibh euismod tincidunt ut laoreet dolore magna aliquam erat volutpat.

Ut wisi enim ad minim veniam, quis nostrud exerci tation ullamcorper suscipit lobortis nisl ut aliquip ex ea commodo consequat.
Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore te feugait nulla facilisi.

At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum.
Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.
Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua.
At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum.
Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.
Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, At accusam aliquyam diam diam dolore dolores duo eirmod eos erat, et nonumy sed tempor et et invidunt justo labore Stet clita ea et gubergren, kasd magna no rebum.
sanctus sea sed takimata ut vero voluptua.
est Lorem ipsum dolor sit amet.
Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat.

\todo{Add an example for my table.}

\begin{breakablealgorithm}
    \caption{Euclid’s algorithm}
    \begin{algorithmic}[1]
        \Input {The integers $\displaystyle a$ and $\displaystyle b$}
        \Output {The g.c.d. of $\displaystyle a$ and $\displaystyle b$}

        \Function{Euclid}{$a,b$}
            \State $r \gets a \bmod b$

            \LeftComment{We have the answer if~$r$ is~$0$} %Has its own Statex

            \While{$r \neq 0$}
                \State $a \gets b$
                \State $b \gets r$
                \State $r \gets a \bmod b$
            \EndWhile
            \State \textbf{return} $b$\Comment{The g.c.d.\ is~$b$}
        \EndFunction
    \end{algorithmic}
\end{breakablealgorithm}



\noindent Math: $\displaystyle \bigO(n)$, $\displaystyle \R$, $\displaystyle \N$

Href link in the footnote: \fnurl{Google}{www.google.com}{Google Website}